地鐵不合作

你地個個都話出奇招搞地鐵
唔該有車果堆人入各港島隧道小心啲揸車 唔好撞車呀又搞到有交通意外塞死晒㗎啦

係某段時間做,由我地主導
唔想被影響/或認同我地既自然唔會影響
想挑戰我地,或唔關心既要接受後果